種族岐視無最low level. 一唔夠人講就屈人種族岐視

垃圾